我係船員代理，有嘢想講

全世界冇一個地方好似香港咁零限制換船員，多得香港船東協會係六月九號同政府傾，六月開始全世界既船湧黎香港換船員

六月之前本身黎香港泊碼頭做貨運既船先可換船員，傾完變成咩船入得黎都可以換，隻隻船泊係啲錨地到齋換船員，每隻都幾十個上落

另外喺亞博留口水sample係廢既，唔駛等結果就去住酒店，之後確診先捉返，咁司機代理酒店全部都瀨哂嘢啦，都唔知社區有幾多人因為咁而中招

一日唔限制船員換班，一日個疫情都唔會停，其他國家新加坡韓國都有一連串既限制先可以換，香港完全接近零限制，咁大家等死啦都係

push

Push

連大陸都唔俾船員周圍走，全部要困係酒店裡面

好撚嬲，如果唔係香港政府亂放人入黎，都唔會有第三波疫情

啲大陸貨兜/躉船入香港又唔洗隔離又唔洗留口水
佢地偷偷地落左地又無人知 就算佢地唔落地去到碼頭/call船加油 一樣會接觸到香港本地人

心水清呀ching

個個crew都揸住份negative report
黎到變positive

可唔可以講清楚少少換船員係咩意思?

政府專登

推上報

因為每個船員係船做夠時間就要落船既，低級船員可能9至12個月，高級就最多半年咁上下睇咩國籍船員啦
咁有落就一定要有上去既船員頂替
所以外國船員飛黎香港上船，本身船果d又係香港落船坐飛機返家鄉

見到啲船員成日係上環 成班人周圍行啲鬼佬又唔帶口罩 個個除罩係到hehehaha

係咁屌鳩d船員戴口罩都唔聽

而家肺炎期間其他國家既做法同香港有咩主要唔同?

其他國家有好多限制，因為我睇到其他國家office send過啲restriction 出黎，係令到啲船東睇到都廢撚事去做

香港限制係接近零，你Google search Hong Kong crew change就會見到啲新聞寫unlimited crew change

係早兩個星期開始爆先話船員飛黎香港先話要有份negative report，結果有啲船員黎到香港又test到positive

正苦亂開關，市民被埋單

啲行家全部都驚，錢都唔想賺，命仔緊要呀大佬

推，要多d 人知

接受現實啦

推願榮光歸香港

咪係， 公報話要拎nergative report 當日， 有班包機話黎香港個agent 話： 無問題， 佢地全部都hold report 係手
心諗。有無咁快準備好曬呀

屌你老味 上個月南丫南幾撚多船做出入境

第3波根本就係船員同機師果d傳開去，岩岩開始爆果時即刻要d船員驗都中左幾個啦，

玩撚完

你講到行政會議唔識咁喎⋯⋯

借個位 會員標籤功能

死正苦害死市民

事實係
船東有錢 有國企 有外國大船公司

港共一定又奶又跪

終於有行家出嚟講

港共根本收買人命

推到封返關
有冇議員關注下

鬼佬、南亞、abc
真係好唔鍾意戴口罩
見佢哋去放狗 人同狗都無戴
好撚勇

推

2個月前有一個俄籍船員係香港登船, 去到大陸驗出中招

樓主

跟著多條路線咪由船仔佬又傳開去。

林鄭特登咁做報復香港人，放免檢役引起爆發

樓主條撚樣有冇幫手搵貨van接你班海員...真係害人不淺...我逢見機場單 話之空姐都費事做

蘋果煲大佢啦
而家電視係咁洗腦，屌佢老母

有時候真係咁
知道你BNO移民一定會拎錢移民
佢就搞到你死得你連錢都冇得拎

咩國家多？

呢個政府做嘅所有野都係有心禍民 點解重要比稅佢比佢管

我有接待少少船員 樓主冇講大話

之前好多船員 都唔使去亞博

而家先好啲

樓主 向傳媒透料

6月24日
9名 豁免檢疫 船員
曾入住荃灣酒店
香港登船
其後確診

陳肇始：豁免檢疫的機組人員及
船員能外出是漏洞

明知係漏洞
點解唔限制佢哋
在特定範圍內活動？
甚至取消豁免檢疫

———————————————

（搵到第三波零號病人）
內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

嘩屌

所以好仆街 又話陰性先送酒店14天
講到即驗即知咁

Twitter

扮有做野先叫做香港政府
拎左sample 咪做左野囉
仲想點？

推到政府回應

菲律賓同印度

酒店真係中咗先帶走

好似過年嗰段時期，唔封關不特止，仲免費行港珠澳...

細公司先用街車啫
行家都唔想架，邊個叫政府冇限制咁放，你估我地想做架咩

我地公司話大陸port唔比換人(香港船員當外國船員)得大陸船員可以上落但係都好嚴，同埋要揀port黎走
亞洲port基本上冇得換(我公司嘅船少翻香港)新加坡太多要求=好難換
結果得歐洲航線大機會換人，美國都得但係高危地方

班撚樣除咗奶共有乜識？

係囉屌 中環成條街 10個有9個都唔帶

要屌屌政府啦

完全明樓主咩感受，日日係咁係多哈幾打咁飛過黎

推到上蘋果

係船到如果唔係發燒之類嘅話真係中左都唔知，一個中就成條船都出事
係port成日同碼頭工人接觸，美國/印尼/越南d工人10個有10個都唔戴口罩上上落落，船淨係派防塵口罩(MIC)，同冇戴冇分別

有去南丫島就知成海都係船等入/出境
痴撚線

港大微生物學系講座教授袁國勇早前表示，3月時本港的病毒已出現變種，檢測24個病毒中有18個即75%出現D614G的變種品種，但現時才出現大爆發，因近期市民不戴好口罩的行為多了。本港的病毒株最接近菲律賓的品種，但暫未能確定病毒是由菲律賓傳入。

香港係歐美劣質文化垃圾清死貨場

聽行家講佢啱啱有隻船走咗先發現有個上船既positive
香港輸出病毒

係有

九成確診都係賓仔同呀差

一早已經覺得係機場班第3世界國家難民搞成今日咁

支那仲要靠出口賺外匯, 咁D貨船冇船員點有船幫支那進出口原料同貨物

支那唔畀船員上岸, 咁又搵香港嚟做白水套, D船係香港換咗人後, 再開去支那港口上落貨, 有病毒就香港食晒, 咁支那先可以保持0輸入0感染

用IT術語, 香港變咗支那隔離武漢肺炎嘅sandbox, 真係用到盡

全部都住悅來？

之前全部自出自入，諗下幾多單潛伏係到
仲要六月九號開始放寬船員，六月尾爆，條數自己計到

頂唔緊

唔止中蟈人
6月份成批印度同巴基斯坦嚟香港

美國船員有冇嚟？

根本接近全世界嘅船都黎香港換船員，密到仆街
係最近一星期先無咁多

印度船員就係坐包機飛Doha再飛過黎，班班機都係船員，機場入境做船員通道既手足就知有幾恐怖

我愈黎愈多

有，但係比較少，始終船員都係賓仔同呀差佔最大比例

小心呀師兄

早幾日見到班鬼佬係中環落船，又無口罩

根本就係啦
政府心諗
反正恒指又唔會跌
樓價又唔會跌
死幾多人又唔關佢事
又可以多個藉口拉黃絲
吹咩

入得行政會議，必然知道及討論過封關與否的好壞、漏洞

所以有外來病毒引致社區感染，係一個行政會議所有人及秘書必然知道既行政決定，不存在偶然或意外

之前爆左幾單都係賓仔

佢地d rest result 都唔準

依家好多賓仔留左係香港走唔到

推推推

1920嘅西班牙大流感, 都係經由一戰從歐洲戰場復員回國嘅軍人坐船返國而散佈全球

睇嚟今次全世界嘅武漢肺炎病毒經全球各地嘅船員飛嚟/限船嚟香港, 係香港Mix出隻超級升級版病毒, 現時所有基於年初病毒開發中嘅疫苗都冇效, 可以預期殺傷力同傳染力比舊版增強幾十倍

咁隻超級升級版病毒再自香港經全球航運業散播去全世界, 支共同港共又再次示範畀全人類知道, 乜嘢叫真攬炒

幫兇唔屌得？

政府做嘅野下下都持相反方向做
但點解船東會要依個結果?多啲船帶?

靠香港班官
死十次都唔夠

你問下香港船東協會，班仆街撚屌同政府搞出黎

推比記者睇!

前行家表示支持樓主

有冇工介紹呀唔想搵命搏

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

政府明知係漏洞

許樹昌反駁：證據係多名獲豁免檢疫機師海員確診 以往無檢測當然唔知

唯一嘅證據就係（6月尾）貨機機師去完哈薩克、土耳其返香港，喺香港私家醫生確診，再加埋嗰9個貨輪嘅海員，香港入咗寧波，喺寧波即時確診，人哋通知香港，人哋有做咪有證據。」

之後衛生署知道唔對路，就係7月8號開始，幫入境嘅機組人員同埋海員做咗測試，最近已經搵到十幾人真係（確診），菲律賓籍嘅海員同埋唔少機師都確診咗，呢個就係唯一證據。」許樹昌相信，可能的士司機接載過一些海員或者機組人員，然後將病毒散播到社區，而的士司機在佐敦新發茶餐廳交更，涉及新發茶餐廳的感染群組，現時已經有逾40人。

緊係想人地黎香港啦
每帶一次水收幾十萬
佢地真係贏家啦

唔鍾意新加坡（二世祖太遲做）

但新加坡好過晒香港一樣嘢就係佢(新加坡)會搵team專人捉晒啲中蟈病毒感染者（連美國人同俄國人都冇面俾）入晒去新加坡隔離營同新加坡政府指定酒店強制隔離+強制俾隔離費

香港只係支蟈掠奪地+國際劣文化清死貨場（歐美優質文化喺晒台日韓）

班帶水都係搵命搏

比左千幾萬買個牌，唔係唔搏呀
而家仲大賺

我都係整船既
師兄講既野冇撚錯
仆街個個都來香港換crew
得香港可以冇限制換crew
我成日要跟埋d crew 出去 隻船仔逼撚到仆街
勁撚易奶野 機場接佢d 司機 最撚易中招
仲有船仔老 班廢老不嬲唔鐘意帶口罩
宜家成日船博船 根本唔撚會洗
公司又要上船做野 根本危險到仆街
真係希望有記者朋友煲大佢

唉

中左就累全家
依家唔賺又唔係遲吓無得賺返

直頭自私啦

一班機百幾個船員

根本有心想爆

陰公，你要上船做野，風險仲大
啲船仔全部full booking，點會有時間洗丫

仆街政府，接收哂啲病毒黎香港

唔知d藍絲幾時先明白點解醫護要罷工

係呀屌
我同個幾個代理做野 佢地都話d 船仔老好撚大代宜家唔敢得罪 叫佢洗船實屌反你 仲要d 船仔廢老唔撚帶口罩 佢地最好撚中招
船仔老根本做到船博船
我琴日做到中暑都要等二個鐘先有船 仲有走仲要兜幾隻船先走 我想叫佢埋銀海 都話冇時間 比二百蚊我搭的士叫我39 去銀行
仲要勁撚多交手船 我地d 行家做改名survey 上個月日日出去做到仆街 隻隻都要換crew
暫時未收到風有行家奶野炸師兄真係搵蘋果煲大佢

真係痴撚線
其他國家都限制crew change
係得香港仲無掩雞籠咁任佢地轉人
已經有幾架船有人中招
但都落咗地啦
屌你老母！

被問到點解香港口口聲聲話要學新加坡經濟，但新加坡大規模檢測新加坡外勞同新加坡馬來人經驗，同新加坡政府有專人強制捉武漢肺炎患者入去隔離，香港又唔跟，塵笑恥竟然咁答

塵笑恥：
香港情況不能同新加坡比較！

推到傳媒報

船仔佬依家D生意多到FULL晒....
明利個D船仔 ORDER 1個接1個..排到密晒...依家搵隻船出anchorage 慘過做雞
D CREW一上到船仔又除晒口罩...點都唔撚帶返...

其實入南丫南係唔洗帶水..
同埋1次帶水都係皮幾1轉
帶水尋日出左內部文件...想叫全港所有船停CREW CHANGE 3個星期

交手船多撚到仆街，連inner anchorage都逼爆埋

不過南丫果邊落到咁多船？

辛苦晒一定要推爆去！

我屌佢老味啦 之前我同啲朋友 一直諗緊 點解有班旅客可以唔帶手帶自出自入

後來先發現原來係船員根本同旅客冇分別

海事處都放寬限制，比以前多一倍入到黎

明利算好啦 我今曰做book 到船
有其他代理book 唔到Tim 要求契弟先比到隻出來
日日咁換crew 法 船仔都仲要係船仔除口罩食飯
真係等緊第一單船仔老確診

香港疫症爆發，政府責無旁貸，完全係政策嘅疏忽睇落亦都係故意嘅.....

船東只認政苦文件，一日政苦唔嗌，都係照黎

我係酒店員工
班船員係超級危險
成班人係酒店門口可以食煙飲酒
仲有我公司有船員確診仲未接走
仲係酒店住緊要搵人送三餐比佢
Cls

你入去遠洋船隻搜尋個到打SOUTH
就見到南丫南有幾多隻船.
依家出去基本上30-40隻, 船仔佬都話未試過咁多..

個白痴政府依家重要唔到PORT AND LIGHT DUE....船東又可以慳多幾千到幾皮野入黎做CREW CHANGE

d船要排隊入南丫南，從未試過

爆撚哂啦 我等隻船入來 等足幾日都仲排緊隊呀
本身今日有隻入來 宜家又delay 左
我出去到南丫南 全撚部都係船
屌碼頭宜收緊 cancel 哂d shuttle bus 唔比visitor 入去 要自己渣車入去啦
真係錨地可以冇王管

依家搞隻船入黎好撚慘....大船排完ANCHORAGE位, 之後又要排船仔
入境處報大船出口又好似驗屍咁....我依2個月基本上連踩+訓公司...
我老闆又唔撚閘D生意....等攬炒

宜家應該日日都有三十隻泊緊

信政府，唔怕

碼頭收緊都正常, 不過上次6號橋都唔俾行入去..要渣車入

不如你哋2個直接 whatsapp 蘋果爆料啦
好過等記者睇到 連登 先搜集資料

真相不可被埋藏，為公義，為自由，2020年《蘋果》將繼續堅持揭露真相，只要你敢爆炓，《蘋果》將為你追查到底，還事實於陽光下！若你手中有涉及公眾利益、權貴濫權等資料，請以Signal、Telegram、WhatsApp、Line或電郵方式聯絡《蘋果》調查組，《蘋果》將有專人處理及跟進，內容絕對保密。

Signal / Telegram /
WhatsApp / Line：6829 6520
電郵： investigation@appledaily.com

——————————————

【記住63836568】全民爆相爆片！
下一個爆料王就係你

老細又唔駛做，緊係狂接

係

#176

師兄係代理？
代理真係仲慘 我上完船都可以收工
佢地接完一隻到一隻
不過洗唔洗親自出去接crew?

我同事就醒...早2日去完機場之後即刻話病左...依家我老闆都話要返SHIFT

師兄做帶水？

我都聽過係。
根本d船員嚟到香港做test，結果都未出就可以走人離境。

唔爆就假。

係呀 我本身係咪都渣車入 冇咩影響
但其他行家冇車真係含撚
不過都好 好過一陣換crew 要坐果d shuttle

wallem?

做左12年的代理依行真係好難頂...工作時間又長...你放工外國先開工
唔係再得補水我都唔做
梗係要接CREW啦, 我依家都好怕接印度同賓仔

唔係做帶水...不過再行家係帶水入面做高層...所以俾左份NOTICE我地

push to press

其實幾好呀
唔死多啲人
地球都遲早因污染問題攬炒

個D SHUTTLE唔坐好過坐啦...成日都等半個鐘一班

賓仔都好d 見過d 船長賓仔會full gear 同乖乖地帶口罩
班呀差 東歐老 俄羅斯 烏克蘭果d 完全冇常識嫁

6月到依家
中間有段時間班海員直頭係唔駛驗
當中有幾多個隱形病患都唔知

原來係咁

我早兩日聽返黎，帶水入面全部都要去驗有無中招

牽涉到錢銀利益，一定無人理你

樓主好好心，可惜呢度係香港

其實未爆之前, 賓仔船員係最易搞..因為唔會多要求..
白人船員就最9煩

幫推

係 賓仔係蠢小小 但都聽話
班白人 有口罩都未識 呀差又係 麻撚煩到極

再推

PORT HEALTH份來訪船隻檢疫安排摘要基本就有問題..

話ANCHORAGE 放船D CREW一定要直接去機場...其實好多船東俾左DUMMY 機票我地..之後到時話班機CANCEL左....我地又要送佢地去酒店+去入境處做EXTENSION..之後留幾多日都得...

行過船，上左岸
班賓仔無衛生常識架

留個名先

斯里蘭卡就蠢到PK..有次放船拎埋枝魚槍去坐飛機..搞到俾人拉9埋..我都要上庭...印度就成日都想拎著數

公司仲不停book酒店俾d crew, 有d要早幾日黎香港先上得船，佢地又可以自出自入

都唔知啲機票真定假，去灣仔做𨒂期居留都做到死

師兄做乜自爆好似聽過哩單野

依行好窄架姐....唔好爆我出黎就得

5樓依家唔做啦...就咁俾張卡你叫你幾日後返去再做

雖然大陸係仆街
但佢地做檢疫仲嚴撚到仆
根本要好似大陸咁嫁啦
唔撚理你你玉王大帝 一入境就要自費14日酒店 冇事先比你走
洋山港果面 直頭上完船做野 落船要即刻隔離14日仲要自費

香港船東協會是否on9

換船員根本對香港經濟無貢獻，只會不停輸入肺炎。因為無人講，共眾唔知，所以就一路無限比海員經海路，免檢疫入香港。

唔明點解要爭取喺香港換船員

成個政府都無腦..大船入黎香港做貨你先俾佢換船員咪夠...自己拎黎衰

澳洲一樣 所有航運人員入到酒店唔可以出去

係得香港咁撚on9

跟返以前，黎香港泊碼頭做貨運先比做，因為做貨運真係必須，比佢地換船員都合理呀

因為對上幾個月我都收到好多船話船上面D人有精神問題...
如果有乜事跳海OR HOLD住你隻船唔開...船東都好大件事

係印度中国新加坡換 唔好咩

麻撚7煩嫁班呀差 又要拎著數 又要唔撚信你
佢地自己友都唔撚信 我地做完比個二伙check 完到大伙 之後船長又唔撚信 又要check 仲要係report 寫勁撚多野 想唔找數 上到船又叫你搭單做呢樣做果樣
試過有個送貨老 送件貨比佢地 叫佢搵人簽名 之後左check 右check 又唔夠簽名又唔敢叫船長落來搞到燥撚左發老脾 話帶埋件野走 先屈到個船長出來簽收

就係因為香港冇限制

烏克蘭同俄羅斯一擔擔

因為香港依家真係最方便...限制係最少

港共政府先係令疫情爆發既最大元兇

幫手推

因為香港係閪方垃圾場

Hojgaard believes it sets a model for other governments to follow. “Once again, as a leading maritime centre, Hong Kong has set a very good example. We hope other governments will follow. Shipping is indispensable for the world to win this battle against the virus.”

A very good example
真係多謝呢個協會同政府

根本要就要咁
你有貨入 有哂時間泊位 停幾耐 d 船員就到時間先飛過
直接上船
屌宜家d 船全部出去拋都唔撚就知幾時上得船 班船員就留哂係香港 根本痴撚線

呀差公司都一樣仆街..
成日都唔找數..
之後乜都係打電話黎問唔會SEND MAIL黎

痴撚線

搵議員搞大啦

上連登無講無用

嘩 咁都得?

Agree,亞博去酒店啲的士uber師機好撚危險

點解港共政府咁聽 香港船東協會 話？
突然諗起老董家族做船運，係咪有關

tui

柒婆攪到大爆發 真係on9

老董OOCL賣咗比大陸好耐啦

唔撚怪得知咁多船員飛黎香港上船
屌佢老母又話係服務香港經濟嘅人
依家服務世界 7月到依家貢獻埋7條命添

屌每日都有船員確診

是但啦 爆撚死佢啦 反正毒撚成最大贏家

香港船東會定係香港船東協會呀？google 得香港船東會

Hong Kong shipowner association
我咪post咗條新聞link既

係咪報完後就放寬？

巴打份工好唔好做

香港船東會

千其唔好入行，恨錯難返

有返工冇收工, 24小時ON CALL

真心唔好做

香港人反抗唔使幾個月變左香港人接受
PR公司真係勁

而家成個南丫南都係等交更既船

我條船d賓仔一開始都冇意識要戴口罩，而家知驚個個埋port都戴，機房佬唔出gangway都戴定
烏佬老艇同大副就成日都唔戴，大副個口罩5月用到而家黑嗮都重用緊

個CEO咁好介紹嘅講到明係香港政府開綠燈俾船員入嚟換crew

南丫南扣咗幾隻中招既船啦

明顯特登，想打壓示威
林鄭月娥先係最大嘅攬炒派

有呀
上到熱門多人推自然有迴響

都唔知搵邊個議員follow

反咩抗者 依家爆到9彩 擺明係政府放大陸狗落黎播毒
咁然後又點 無 大家照常返工 出面仲吹緊風話係香港人唔自律
咁你可以點者 然後大家都係接受把口去屌 完

721831101111

上面啲巴打好努力send e-mail 搵議員搵記者
你就冇用架喇接受現實
好似你咁諗香港人一早唔使示威

有冇報俾報館煲大佢？

頭先係農場link，呢條係英文link

我覺得成件事同香港醫護處境唇齒相依，政苦開咗個好差嘅頭，但唔會解決，佢哋會答基於人道立場乜柒去hea你香港人。

譚文豪喇
交通航空航運鐵路全部都係佢強項

你覺得無用, 無力就自己抽離下
唔好係到周圍放負

要煲大

柒婆真係世界第一智障
真係以為自己防疫做得好乜柒都唔怕

全世界都限制船員上岸，只有香港打開個關口比佢哋入嚟，仲要唔使檢疫，究竟香港政府係咪弱智㗎

之前隻MSC 係寧波中WHF 離開香港既個位帶水唔知有無事呢

依個係要搞搞佢

所以點解支蝗一聽到香港大爆發會湧返大陸
因為香港檢疫仲衰L過廣東省

醜唔醜呀
日笑夜笑既支那防疫都做得足過香港

冇理由唔知後果，實係有心嘅，香港人冇一個順林鄭，連藍絲都憎佢，佢要報復全香港

要check點會冇得check
船入境報關果陣咩都報晒上去海事處

根本班友都冇衛上常識 口罩點帶都未知

大老開船名 唔知有冇上過

你偷雞搏佢check唔到你既事，我就一定唔會搏，之前所有係錨地加油既船都覆船東話唔比做crew change

印度菇都唔輸蝕，試過有條差仔sign off, 帶左支電鎗上機添呀，俾人拉左之後問佢知唔知犯法，佢俾個例牌擰頭+up頭俾你睇，吹鳩漲

點解政府唔限制呢啲船員

一同D 行家講 成班勁撚

我尋晚開左呢個post

海事處SEND 左封信俾船公司關於疫情爆發下換船員嘅問題

有無行家收到？

致所有船東，代理人和船長:

感謝您一直以來在對抗疫情上對本處所給予的支持。鑑於最近出現的新型肺炎 確診病例激增並為社會帶來了第三波本地感染，當其中亦包括由入境海員輸入 的病例。我們衷心敦促大家重新考慮暫緩於香港的非必要的船員更換 ，以最大程度地減少病毒的傳播並同時保護海員的健康情況。如在港 更換船員屬必要，船公司/代理需為船員安排住宿以作自我隔離，其間船員需 避免到公眾地方及使用公共交通，以減少與本地社區的接觸。此外，船員應時 刻留意個人衞生，佩戴外科口罩，及遵守衛生防護中心列於「更新來訪船隻檢 疫安排摘要」上的其他條件。
我們將盡最大努力密切監視新型肺炎局勢的總體發展和作出相應的措施應對。 感謝您的關注
此電郵是由電腦系統自動發送的，請勿回覆此電郵。如欲與我們聯絡，請電郵 至 pmovtc1@mardep.gov.hk.

暫時未收到風話有事，一有事都幾大鑊
停左班帶水

香港真係武肺轉口港

啱啱 check email睇到
廢既，唔係compulsory邊個船東理你

前幾日係機場接個UKR 嘅2/E
以下係我同佢嘅對話（大概意思）
我= 2/E=

: 我聽講香港爆得好勁喎，你身邊有無識人中左？你覺得呢個疫情如何？
: 我身邊無人中呀，雖然傳播得好快，但香港嘅死亡率暫時都係好低嘅
: nonono, 我係問你覺得個病毒係咪真嘅？
: 下？？？？？？？？點解你會覺得係假？？
: 我地國家都話好多人中，但從來都唔知邊個中，好多人都覺得係政府嘅陰謀，係假新聞。我好多朋友都話係假架
: 屌你老母你啲朋友on撚9,咪撚信添呀，害死你呀～
: okok~

啲菇on9到咁，你會相信佢地真係有衛生意識？

咪就係囉，仲話同心抗疫？屌佢老母啦
根本存心放毒

希望7婆中招報應

示威係有用 但無人示威
依家唔係放唔放負既問題 係你要接受政府就係放毒想你地死
唯一既解決方法係解決政府 而依家問題係解決唔倒政府
所以你只能自求多福 有機會咪報仇囉

有幾隻船泊左係SOUTHERN UNDEFINED ANCHORAGE
係SOUTH WEST LAMMA 再過D

引入健康碼鋪路

所有RUS 同UKR OR 東歐國家
都覺得D係假同埋D病毒係美國整出黎

上個禮拜 有船員 上4號 8N隻船 中左啦 咩事都冇 叫D工友唔好入生活倉 上下面做野個D 去沖個涼先 再做返野

中左既就要泊個個位，新臨時錨位來，仲有世界各地既客船都係泊呢個位換船員

利申：知晒出入口船所有情況

齊攬抄

每日入境人數仍然過千
不過海員其實佔當中好少
而且落船嘅海員
相對其他搭飛機或路陸入境人士
其實無咁危險
因為佢哋工作係海上，唔係陸地，唔洗見人
要追究要去追機組人員同其他所謂開會人士

其實我覺得問題在入境上船嘅海員
驗完口水就得
可以自由活動
賓仔,印度鬼由佢哋國家黎
我真係信唔過

香港政府帶頭

唔係全部人入境都要等結果出左先走得？

海員就唔洗得結果就可以走得？

唔好轉風啦 你見政府提都唔敢提就知有問題啦

一人一封信問下佢，如果唔停換船員咁又點？你咬我呀？

要等結果
會送你去富豪酒店等

等記者煲大佢

Pish

當然不可以驗，萬一驗出內地船員帶病毒，豈不是洩露國家機密?

海員等乜撚野結果
個個都留完sample去酒店等上船

我會唔會洩露國家機密遲下被國安捉咗

你真係唔識架喎，ship's crew 真係唔駛等result 就走得架，唔係點會話係大漏洞呀？

推
一定係呢班船員帶毒過黎

Push

咁一齊屎算

爆啦

有冇師兄講下呢行做代理人工好唔好pay?

巴打係邊間?
全行最西果間? _AC?

尖沙咀、貨櫃碼頭路都有seaman club等船員休息。

我記得好多船員鍾意去荃灣貓熊酒店。

唔關船員喜好事, 係agent安排, 因為熊貓方便book,又大.

Panda 己經暫停左收船客

尖沙咀執咗好耐啦
貨櫃碼頭冇得住，而家有冇開都未知

人禍鐵證

搵蘋果報料啦

印度當地爆撚到仆街

[學術討論]立法會投票點投

睇下人地啲port有咩限制
香港？

代理訂架咋，船員唔會自己訂

唔計遠洋船 仲好好多內河船泊左碼頭 船員係碼頭周圍走 之前內河碼頭個單都好大機會咁樣傳染到

收到風係果幾隻 有隻停撚左九日中左招

根本想香港人死

支持受疫情影響巿民向政苦索取賠償

推 咁撚樣係香港瘋狂換人好撚離譜

請教吓港共咁零限制有咩好處?

報蘋果未？

隻船咁樣入一入來好撚多錢嫁
比錨位佢都要收錢 萬萬聲美金咁收

d錢係啟德收定政府?
好L癲。

政府啦 佢地唔係泊碼頭 全部都係錨地 拋錨 錨地係海事處安排

但係全香港人付出代價

垃撚圾政府 繼續咁停幾多日都冇撚用

無錯呢班人入來 唔止政府收錢
其他做船service 都做到仆街
但換來香港大爆發 肯定其中之一

啲Crew 黎到香港只需要，醫學監察

"醫學監察"的定義旨在適用於受定期監 測但活動自由不受限制的人

可以周街走架！

呢D 冷門黑/閪工真係唔講唔知

上埋報喇

咁係唔係會有人check

發夢見到前日灣仔一間酒店有船員確診，而個船員唔係住係隔離樓層，仲要政府個表無相關酒店資料，點解呢？

請教下咩叫船仔佬？

揸駁艇嘅師父

最少都要等結果出左先放人落船啦

[代朋友post]

1. 香港船東會，曾經有同運房局開會，要求俾船員喺香港做替換，最後成功爭取。香港船東會係打破缺口嘅罪魁禍首。當然仲有運房局同埋衛生署。

2. 而家衛生署嘅豁免，係適用於所有船員，包括貨船同埋客船，客船就有300個quota，但貨船就無。喺上環嘅移民局海港管制組，每日都勁多agent幫船員sign-off。

3. 如果船係黎香港貨運，可以留多幾日，住喺酒店等上機。如果入黎只係補給，加下油咁，就要24小時內走。

老移話因為(1)衛生署要佢地sign-off後隨即去機場。(2)機場有禁制令，要有24小時之內有效嘅機票先入得機場喎。

4. 船員換多過一半，又要等老移去查船，又要交呢樣果樣，煩到嘔。

5. 船員如果入香港上船，起碼而家都要有得做下樣，有檢測。但如果本身喺船，要喺香港落船sign-off，就真係無限中出10000連發，做完簿，拍拍屎忽就走人。

總之繼續唔封關，放題咁放啲毒入黎
運房局 海事處 衛生署 移民局 全部都係罪魁禍首

利申：Agent ，主要負責crew

老移唔查船啦而家，換成船人都唔駛

但仲係要入晒紙申請, 搞場大龍鳳先話唔上去查喇

然後大爆發先叫你唔好做呢樣 唔好出街 唔好做嗰樣

當香港人白癡

香港居民咪要等囉
非香港居民只要你係船員、機組人員就只係自我醫學監察，冇法例規定要隔離，亦唔使等結果

如果要等結果嘅話，嗰六個經機場入境嘅船員就唔會上到船，搞到嗰六艘貨船要喺南丫島被隔離

你可以睇下最近啲確診豁免檢疫人士係咪由富豪酒店或亞博館送院，定係分散入住港、九、新界各區

仲有而家只係驗一半船員咋，飛抵香港上船船員要留樣本，但泊喺香港四周海域錨區船隻上嘅落船船員冇皇管，就咁由接駁艇接載船員到公眾碼頭上岸

12宗機組人員確診個案:
1325、1326 & 1362 - 7月8日從到哈薩克抵港，住銅鑼灣皇冠假日酒店
1333 - 52歲男，貨櫃飛機機師，7月8日從到哈薩克抵港，住東涌藍天海岸影岸．紅A座
1373 - 63歲男，飛機師，7月8日從哈薩克來港
1413 - 55歲男，在航機上工作，7月9日從阿塞拜疆抵港
1419 - 52歲男，FEDEX的機師，7月10日從美國抵港，住尖沙嘴喜來登酒店。留下深喉唾液樣本後，曾於鼎泰豐午餐
1530 - 35歲男，來自英國的機組人員，7月13日抵港，住灣仔香港萬麗海景酒店
1576 - 40歲男，印度空中服務員，7月13日從莫斯科抵港，住香港天際萬豪酒店
1725 - 40歲男，機師，7月17日從哈薩克抵港，住銅鑼灣皇冠假日酒店
1811 - 48歲男，在機上工作，從美國抵港，住尖沙咀喜來登酒店
2059 - 51歲男，飛機工作人員，從哈薩克返港

29宗飛抵香港海員確診個案:
1299 - 56歲男，7月5日從菲律賓抵港，住荃灣帝盛酒店
1300 - 49歲男，7月5日從菲律賓抵港，住荃灣帝盛酒店
1309 - 48歲男，7月6日從菲律賓抵港，住荃灣帝盛酒店
1399 - 41歲男，7月6日從菲律賓抵港，與同為海員的第1309號個案有流行病學關連
1320 - 43歲男，7月7日從菲律賓抵港，住悅來酒店
1369 - 42歲男，7月8日從吉隆玻轉機來港
1370 - 32歲男，7月8日從吉隆玻轉機來港
1392 - 31歲男，7月8日從菲律賓抵港，住悅來酒店
1411 - 29歲男，7月9日從德國抵港
1412 - 26歲男，7月9日從土耳其抵港
1441 - 49歲男，7月10日從菲律賓抵港
1476 - 40歲男，7月11日從菲律賓抵港
1495 - 25歲男，7月11日從印度抵港，住悅來酒店
1499 - 29歲男，7月11日從印度抵港，住悅來酒店
1500 - 19歲男，7月12日從芬蘭抵港
1524 - 52歲男，7月12日從菲律賓抵港
1574 - 38歲男，7月13日從菲律賓抵港，住荃灣帝盛酒店
1575 - 35歲男，7月13日從菲律賓抵港，住尖沙嘴君怡酒店
1600 - 27歲男 7月15日從印度抵港，住荃灣帝盛酒店
1670 - 31歲男，7月16日從埃塞俄比亞
1753 - 21歲男，來自印度，7月16日經南韓抵港
1829 - 35歲男，從菲律賓抵港
1885 - 34歲男，從菲律賓抵港，與同為海員的第1309、1399號個案有流行病學關連
1886 - 34歲男，從菲律賓抵港，與同為海員的第1399號個案有流行病學關連
1913 - 27歲男，從菲律賓抵港
1915 - 32歲男，經南韓轉機抵港
1938 - 31歲男，從卡塔爾抵港
1961 - 22歲男，從菲律賓抵港
2097 - 57歲男，從菲律賓抵港

食衞局副局長徐德義指，不少本港糧食、物品、防疫物資都是經海路來港，政府檢視需要為個別人士作出豁免；7月初已要求經飛機來港上船換班的船員，須先有病毒檢測陰性證明，才獲准上機來港，抵埗後亦需再檢測，政府會繼續密切留意有關情況。

其實根本就無關係, 就算唔換船員, 啲貨一樣係咁運架啦, 個邏緝係邊度?

雖然唔明但推一推

機場落機果D都係，一落機就有人直接接去酒店

成日話自己係當地驗左無事，落機無檢疫。有船公司直接接走，係香港上船前住酒店期間去邊無人知，有時仲要係有機係70-80個船員一齊來港。菲律賓、土耳其、強國... ...

可唔可以pin上面呢個？
有無人知香港船東會同運房局邊個負責呢單嘢？

推香港獨立 唯一出路

根本無可能免檢，好明顯係政府決策問題

香港都唔會check一次就算啦
每個國家嘅檢測準確度都唔同

d人係度換更都唔係幫香港人運貨

快D 封啦dllm

大把船黎黎香港純粹換人而唔係落貸

咪係
關香港人生活需要撚事

啱呀，本身收緊果排，淨係入黎香港做貨嘅船先俾換crew, 後來放寬左，唔駛做貨嘅船都換得。到而家爆喇，又唔收緊返，淨係"勸"啲船唔好換crew，有撚人理你咩特衰政府

有d船話黎落十幾萬頓鐵礦石，我心諗香港撚有冶鐵廠咩屌

呢艘屬船務公司Anglo-Eastern嘅貨船，公司CEO就係游說政府放寬換班限制嘅香港船東會主席Bjorn Hojgaard

艘船航行澳洲至中國路線，唔係幫香港人運貨，但就捨難取易，特登繞航嚟香港更換船員

人哋澳洲政府為防疫，限制每日入境人數，珀斯每週525人，布里斯班每週500人，悉尼每日450人，墨爾本直情禁止國際航班，因為維多利亞州疫情爆發，而家每日新增二百幾至四百幾宗確診，無暇應付輸入個案

National Cabinet agreed to implement further caps on international arrivals, and an extension of current international passenger flight restrictions into Victoria.

From Monday 13 July, the following will apply:
Perth - a cap of 525 international arrivals per week will apply.
Brisbane - an overall cap of 500 international arrivals per week will apply.
Sydney - a cap of 450 international arrivals per day will continue, as announced on 4 July with a view to further reductions in subsequent weeks.

政府&香港船東協會好波

全個社會找數 屌

其實海事處係咪唔掌握船員換班全面數據？

海事處話二月以來有一萬幾名船員獲豁免強制檢疫
而自6月8日放寬無上落貨作業貨船換班限制至7月22日，共有1727艘沒有進行貨物作業的貨船獲准進入本港水域

假設其中七成無貨物作業貨船係嚟進行船員換班，每艘只換10名船員，即共有20名船員上、落船，保守估計已有二萬四千名船員

另外，有報導引述船公司代理話措施放寬後，每日有800名船員來港換班，加埋落船離港，咁即係一個月就有五萬船員

海事處唔關換班事,

船員換班要問入境署,因為一定要經入境署批准先可以上落船離港.

無人需要承認責任？

其實去番之前咁樣埋香港碼頭上落貨先換得已經差好遠同容易控制好多

放人播毒

即係冇講過野

話明林鄭係攬炒之母啦，咁快零確診個市度好快回復㗎！點都要做啲嘢香港先快啲死

點賠番比死左既老人家？

屌佢外國船員運去外國關香港人撚事咩

林鄭月娥功不可沒

屌你老母咁就犧牲香港人

仆你個街香港政府

無嘅
又鷙大陸做白手套換人姐

推推推，推到所有人都知

星期三先收返緊

鄭月蛾向來都唔係為香港人服務

多謝巴打 出post

多謝巴打，政府終於跪低

- 這類貨船在本港水域停留期間，所有船員必須留在船上，不得登岸；
- 須進行換班的離船船員在船隻停留在香港期間須一直留在船上，直至獲安排交通工具直接前往機場登機返回其目的地國家，從而避免與本地社區的接觸；
- 從外地搭乘飛機經機場抵港進行換班的船員，須在離開出發地前的48小時內，在擁有ISO15189認證或獲當地政府認可的檢測機構接受2019冠狀病毒病核酸檢測，並取得呈陰性的檢測結果，方可入境。未持有檢測結果的船員將被拒入境。有關船員在抵港後須立刻直接登船，不可在市區停留；
- 船公司／代理亦須為船員提供前往和離開船隻的點對點交通，不得乘坐同時會服務公眾的交通工具，船員全程必須佩戴口罩等；及
- 船公司／代理如未能滿足上述條件，將被拒絕來港進行船員更換。

JOIN SHIP 個D都無得住酒店，基本上無可能做到，應該可以唔洗做

根本個政府就係想大爆發
同市民作對

船東協會班pk 出嚟未

根本就有目的

呢D俾船公司自己睇啦
做唔到咪唔做囉

梗係政府負責
船東企自己角度要求換船員係為左自己利益
但係放唔放係政府決定

全世界都係容許本地船員換人,海員工會係香港人既海員工會
同政府DEAL本地香港人換人已經足夠
台灣都只係容許本地台灣人換人一路都冇事

其實我係想知邊個人負責

呀保安局長就梗係唔會上身
入境處求其搵件祭旗囉
低級揹唔到飛架啦
最少要都副處長啦
當年南丫海灘海事處處長提早退休,仲捉左個副處長出黎坐監

所有,大政府或獨裁政府,錯唔哂
全部一律抗疫為先,民意、民間組織和經濟唔該同我企埋一邊

pppppppppppppppppppppppp

收皮啦p牌仔 而家咪就係呢個獨裁政府搞到香港咁

7月7日下午，本會主席張世添船長聯同工聯會屬下海陸空鐵路物流行業工會，以及立法會議員麥美娟、陸頌雄約見政務司司長張建宗，就香港海員被迫放無薪假、收入驟減、過去兩輪防疫基金中被遺漏等問題向政府反映。

張世添船長表示在黑暴運動與新冠肺炎疫情打擊下，港澳跨境航線經營困難，大量船員被裁、減薪及放無薪假，遠洋船員更因防疫政策關係處於無法換班的無限期放無薪假的狀態，而政府過去的兩輪抗疫基金並未顧及海員。為此，張世添船長向政務司司長張建宗提出爭取向過去兩次抗疫基金津貼計劃中被遺漏的海運從業員發放一萬元補助、疫情期間放寬「海運及空運人才培訓基金」申請條件以及盡快落實「健康碼」並豁免船員檢測費用等要求。

香港海員工會一直致力於維護海員權益，本會將持續關注並跟進事件。

#工聯會
#海員權益
#防疫抗疫基金

謀殺

我就唔係做呢行既,純粹憑常理推論
d貨櫃船/貨運飛機黎到香港
除左有船員落地
仲有好多香港人會上船/上飛機做野然後返屋企架喎
如果隻船/隻飛機有野咪一樣惹開
係咪要一刀切唔撚俾人上船/上機
成個貨櫃碼頭/機場停撚死全部工人失業就佢地既事啦

其實好多船PORT STAY 6-8 HR
要船到橋JOINING CREW 先可以到香港機場，賓仔已經無乜AGENT 肯做 歐州黎香港得返幾班機，過埋關再深喉已經要3-4個，再去碼頭上船基本上好難做到
又唔係直接講封關

PILOT 一早叫黎緊3個星期唔好做CREW CHANGE

想洗牌逼死晒香港人同香港醫護, 大條道理俾支那人落來,
換血完成

巴打我會咁樣分析
第一
係宜家接近全世界港口都唔比遠洋船進行換人交替

但船東協會向政府提出放寬遠洋船員係香港換人檢疫程序，班新船員搭飛機黎到香港，係機場唔洗檢疫可以直接到社區食野 活動搞到社區傳開去，外國政府就知道換船員危險，驚會搞到社區傳染所以先一直唔批准

因為以前遠洋船交更換人係最危險
通常留係船上班人係乾淨無菌
出到遠洋d 空氣又清新無菌
一般最危險係換新船員上去
通常新船員有病就會係船上面傳染開去

第二
宜家好多港口都禁止左遠洋船員落地或者離開自己隻船

你話係唔係要成個貨櫃碼頭d 工人停工失業？呢個無可能

以香港葵涌貨櫃碼頭為例，遠洋船泊左係貨櫃碼頭上落d 貨櫃，可以全程同碼頭工人零接觸都得，下面d 工人吊貨櫃上落船，船上有大伙check 住，船公司又會直接email d 資料比大伙，等佢可以計到隻船裝幾多貨同計船隻穩性

大家各有各做，最多只會有一少部份香港人會上船同班遠洋船員有交流，只要到時控制呢少部份人已經可以減少社區傳染風險

宜家搞到社區爆發，除左封關一個月，再將入境人士強制檢疫同隔離14日外，已經無咩辦法可以阻止

垃L圾正苦

仲有兩日時間換

多謝巴打我仲以為個仆街正苦真係答人道立場唔肯就範。

船東協會主席twitter

唔知會唔會變左入境同衛生互推

中共真係當隻病毒係政治武器

屌啦 淋病政府正搞屎

原來係樓主爆出黎
留名慢慢睇

尖沙咀裝修緊定好似果塊地起樓起好之後搬番入去

源頭

好撚嬲好撚嬲好撚嬲

推！！！

推呢個

點睇

推光復香港 時代革命

丹麥政府將佢列入黑名單先啱

哇屌 係咁放船員來播毒